msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: BuddyBoss Wall v1.2.7\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-26 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-29 16:01+0800\n"
"Language-Team: BuddyBoss <support@buddyboss.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: buddyboss-wall.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: buddyboss-wall.php:81
#, php-format
msgid "Couldn't load main class at:<br/>%s"
msgstr "装载类失败:<br/>%s"

#: buddyboss-wall.php:87
#, php-format
msgid "<h1>Fatal error:</h1><hr/><pre>%s</pre>"
msgstr "<h1>严重错误:</h1><hr/><pre>%s</pre>"

#: buddyboss-wall.php:100
msgid "BuddyBoss Wall needs BuddyPress activated!"
msgstr "BuddyBoss Wall需要激活BuddyPress!"

#: includes/admin.php:187
msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

#: includes/admin.php:191
msgid "Enable Wall Component"
msgstr "启动涂鸦墙模块"

#: includes/admin.php:192
msgid "Available to all members"
msgstr "适用于所有成员"

#: includes/admin.php:193
msgid "Activity post text"
msgstr ""

#: includes/admin.php:194
msgid "Activity Like text"
msgstr ""

#: includes/admin.php:195
msgid "Wall Privacy"
msgstr "涂鸦墙隐私"

#: includes/admin.php:196
msgid "Wall Privacy Options"
msgstr "涂鸦墙隐私选项"

#: includes/admin.php:197
msgid "Link Preview"
msgstr "链接预览"

#: includes/admin.php:198
msgid "Default Profile Tab"
msgstr "默认档案标签"

#: includes/admin.php:202
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#. Description of the plugin/theme
#: includes/admin.php:273
msgid "BuddyBoss Wall"
msgstr ""

#: includes/admin.php:279
msgid "Settings updated."
msgstr "设置更新成功。"

#: includes/admin.php:288
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变化"

#: includes/admin.php:319
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin.php:354
msgid ""
"Make sure BuddyPress <strong>Activity Streams</strong> are enabled for the "
"Wall to function. Go to <em>Settings &rarr; BuddyPress &rarr; Components</em>"
msgstr ""

#: includes/admin.php:405
msgid "Enable Wall Component."
msgstr "激活涂鸦墙组件。"

#: includes/admin.php:428
msgid "Allow Wall posting for all members (not just friends)."
msgstr "允许所有人在你的墙上涂鸦（不仅仅是朋友）。"

#: includes/admin.php:451
msgid "Allow members to set privacy options when they post."
msgstr "允许成员在发布活动的时候设置隐私选项。"

#: includes/admin.php:467
msgid "Allow link previews in activity posts."
msgstr "允许在发布活动的时候预览链接。"

#: includes/admin.php:483
msgid "Disable the \"Everyone\" privacy option."
msgstr "禁止“所有人”隐私项"

#: includes/admin.php:502 includes/admin.php:556 includes/wall-hooks.php:81
#: includes/wall-hooks.php:516 includes/wall-hooks.php:556
msgid "You"
msgstr "你"

#: includes/admin.php:503 includes/admin.php:557
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/admin.php:510
msgid "In your wall, show activity posted by 'You' or 'Username'."
msgstr "在你的涂鸦墙上，针对发布的活动，显示‘你’或‘用户名’。"

#: includes/admin.php:529 includes/wall-class.php:49
#: includes/wall-class.php:402 includes/wall-class.php:509
#: includes/wall-class.php:517
msgid "Wall"
msgstr "涂鸦墙"

#: includes/admin.php:530
msgid "News feed"
msgstr ""

#: includes/admin.php:537
msgid "Select the default Wall tab on profiles."
msgstr "在档案上选择默认的涂鸦墙标签。"

#: includes/admin.php:564
msgid "In your wall, show activity liked by 'You' or 'Username'."
msgstr "在涂鸦墙上显示你赞过的活动。"

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:84
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr ""
"未知的HTTP错误。</p> <p><a href=\"?\" onclick=\"document.location.reload(); "
"return false;\">请重试</a>"

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:88
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生了未知错误"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:83
#: includes/wall-class.php:165 includes/wall-template.php:49
msgid "person"
msgstr "人"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:84
#: includes/wall-class.php:166 includes/wall-hooks.php:197
#: includes/wall-template.php:50
msgid "people"
msgstr "人"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:87
#: includes/wall-class.php:168 includes/wall-template.php:53
msgid "likes"
msgstr "赞"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:88
#: includes/wall-class.php:167 includes/wall-template.php:54
msgid "like"
msgstr "赞"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:110
#, php-format
msgid "%s %s %s %s."
msgstr ""

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:136
#, php-format
msgid "You like %s."
msgstr "你赞了 %s。"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:168
#, php-format
msgid "You and %s %s %s."
msgstr "你和 %s %s %s."

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:170
#, php-format
msgid "%s %s %s."
msgstr ""

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:179
#, php-format
msgid "You, %s and %s %s %s."
msgstr "你, %s 和 %s %s %s."

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:182
#, php-format
msgid "%s and %s %s %s."
msgstr "%s 和 %s %s %s."

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:193
#: includes/wall-template.php:222
#, php-format
msgid "%s other %s"
msgstr "%s 其他 %s"

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:198
#, php-format
msgid "You, %s, %s and %s %s %s."
msgstr "你, %s, %s and %s %s %s."

#: includes/class-buddyboss-wall-like-notification.php:201
#, php-format
msgid "%s, %s and %s %s %s."
msgstr "%s, %s 和 %s %s %s."

#: includes/help-support.php:5
msgid "Here is a video tutorial to get you started:"
msgstr "你可以从这个视频教程开始："

#: includes/help-support.php:13
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助吗？"

#: includes/help-support.php:16
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "经常问到的问题"

#: includes/help-support.php:17
msgid "Support Forums"
msgstr "支持论坛"

#: includes/help-support.php:18
msgid "How to Update"
msgstr "如何更新"

#: includes/main-class.php:232 includes/main-class.php:239
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr ""

#: includes/main-class.php:682
msgid ""
"To use the <strong>BuddyBoss Wall</strong> plugin, please manually update "
"your BuddyBoss theme to version 4.0 or above first. <a href=\"http://www."
"buddyboss.com/upgrading-to-buddyboss-4-0/\">Read how &rarr;</a>"
msgstr ""

#: includes/main-class.php:683
msgid "Disable Notice"
msgstr "禁止通知"

#: includes/main-class.php:696
#, php-format
msgid ""
"Hey! BuddyBoss Wall requires activity component to be enabled. Please enable "
"it in your <a href=\"%s\">BuddyPress Settings</a>."
msgstr ""

#: includes/wall-class.php:169 includes/wall-filters.php:18
#: includes/wall-hooks.php:321 includes/wall-hooks.php:345
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: includes/wall-class.php:170 includes/wall-class.php:425
#: includes/wall-class.php:533
msgid "My Likes"
msgstr "喜欢的涂鸦"

#: includes/wall-class.php:171 includes/wall-filters.php:22
#: includes/wall-hooks.php:319 includes/wall-hooks.php:347
msgid "Unlike"
msgstr "取消赞"

#: includes/wall-class.php:261
#, php-format
msgid "What's new in %s, %s?"
msgstr "在 %s, %s 有什么新东西?"

#: includes/wall-class.php:263
#, php-format
msgid "Write something to %s"
msgstr "在<strong>%s</strong>的涂鸦墙上留个言吧？"

#: includes/wall-class.php:265
#, php-format
msgid "What's new, %s?"
msgstr "在你的涂鸦墙上记录点新东西， %s？"

#: includes/wall-class.php:313
#, php-format
msgid "You need to <a href=\"%s\" title=\"Log in\">log in</a>"
msgstr "你需要 <a href=\"%s\" title=\"Log in\">登录</a>"

#: includes/wall-class.php:313
#, php-format
msgid ""
" or <a class=\"create-account\" href=\"%s\" title=\"Create an account"
"\">create an account</a>"
msgstr ""
" or <a class=\"create-account\" href=\"%s\" title=\"Create an account\">创建"
"客户</a>"

#: includes/wall-class.php:313
msgid " to post to this user's Wall."
msgstr "在这个用户的墙上写两句"

#: includes/wall-class.php:319
#, php-format
msgid "You and %s are not friends. Request friendship to post to their Wall."
msgstr "你和 %s 不是好朋友。在他/她的墙上写东西的时候，你需要加他/她为好友。"

#: includes/wall-class.php:326
#, php-format
msgid ""
"You are mentioning %s in a new update, this user will be sent a notification "
"of your message."
msgstr ""
"You are mentioning %s in a new update, this user will be sent a notification "
"of your message."

#: includes/wall-class.php:414 includes/wall-class.php:525
msgid "News Feed"
msgstr "新闻回馈"

#: includes/wall-filters.php:26
msgid "Like this"
msgstr "赞"

#: includes/wall-filters.php:30
msgid "The activity I've liked."
msgstr "我已经赞过了。"

#: includes/wall-filters.php:34
#, php-format
msgid "My Likes <span>%s</span>"
msgstr "我赞过的 <span>%s</span>"

#: includes/wall-functions.php:395
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: includes/wall-hooks.php:101
msgid "View Discussion"
msgstr "查看讨论"

#: includes/wall-hooks.php:197
msgid "mentioned"
msgstr "提到"

#: includes/wall-hooks.php:206
#, php-format
msgid "%s wrote on %s Wall"
msgstr "%s在%s的涂鸦墙上写了更新"

#: includes/wall-hooks.php:215
#, php-format
msgid "%s mentioned %s in a public message"
msgstr "%s 提到了%s "

#: includes/wall-hooks.php:231
#, php-format
msgid "%s posted an update"
msgstr "%s 发布更新"

#: includes/wall-hooks.php:264
msgid "Please enter some content to post."
msgstr "请输入内容。"

#: includes/wall-hooks.php:295
msgid "There was a problem posting your update, please try again."
msgstr "发布更新时，出现了问题，请重试。"

#: includes/wall-hooks.php:481
#, php-format
msgid "@%s Mentions"
msgstr "@%s 评价"

#: includes/wall-hooks.php:484
#, php-format
msgid "You have %1$d new mentions"
msgstr "你有 %1$d 新评价"

#: includes/wall-hooks.php:487
#, php-format
msgid "%1$s mentioned you"
msgstr "%1$s 提到了你"

#: includes/wall-hooks.php:526 includes/wall-hooks.php:586
#, php-format
msgid "%s'"
msgstr "%s"

#: includes/wall-hooks.php:529 includes/wall-hooks.php:589
#, php-format
msgid "%s's"
msgstr "%s"

#: includes/wall-hooks.php:532
#, php-format
msgid "%s Wall"
msgstr "%s的涂鸦墙"

#: includes/wall-hooks.php:541 includes/wall-hooks.php:577
msgid "your"
msgstr "你的"

#: includes/wall-hooks.php:569
msgid "Deleted User"
msgstr "删除的用户"

#: includes/wall-hooks.php:595
msgid "Deleted User's"
msgstr "删除用户的"

#: includes/wall-hooks.php:610
msgid "Mark as Favorite"
msgstr "收藏"

#: includes/wall-hooks.php:610
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: includes/wall-hooks.php:612
msgid "Remove Favorite"
msgstr "取消收藏"

#: includes/wall-privacy.php:139
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: includes/wall-privacy.php:142
msgid "Logged In Users"
msgstr "登录用户"

#: includes/wall-privacy.php:145
msgid "Only Me"
msgstr "只有我"

#: includes/wall-privacy.php:148
msgid "My Friends"
msgstr "我的朋友"

#: includes/wall-privacy.php:151
msgid "Group Members"
msgstr "组内成员"

#: includes/wall-privacy.php:371
msgid "Who can see this"
msgstr "谁可见"

#: includes/wall-privacy.php:382
msgid "Save"
msgstr "存储"

#: includes/wall-privacy.php:384
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/wall-privacy.php:419 includes/wall-privacy.php:420
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: includes/wall-privacy.php:478
msgid "Privacy updated"
msgstr "隐私更新"

#: includes/wall-template.php:126
#, php-format
msgid "%s %s %s this."
msgstr "%s %s %s 这个。"

#: includes/wall-template.php:152
msgid "You like this."
msgstr "你喜欢这个。"

#: includes/wall-template.php:156
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\" title=\"%s\">%s</a> likes this"
msgstr "<a href=\"%s\" title=\"%s\">%s</a> 喜欢这个"

#: includes/wall-template.php:166
msgid "Error getting likes."
msgstr "错误"

#: includes/wall-template.php:192
#, php-format
msgid "You and %s %s this."
msgstr "你和 %s %s 这个."

#: includes/wall-template.php:196
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\" title=\"%s\">%s</a> and %s %s this."
msgstr "<a href=\"%s\" title=\"%s\">%s</a> 和 %s %s 这个。"

#: includes/wall-template.php:199
#, php-format
msgid "%s %s this."
msgstr "%s %s 这个。"

#: includes/wall-template.php:208
#, php-format
msgid "You, %s and %s %s this."
msgstr "你， %s 和 %s %s 这个."

#: includes/wall-template.php:211
#, php-format
msgid "%s and %s %s this."
msgstr "%s 和 %s %s 这个。"

#: includes/wall-template.php:227
#, php-format
msgid "You, %s, %s and %s %s this."
msgstr "你， %s， %s 和 %s %s 这个。"

#: includes/wall-template.php:230
#, php-format
msgid "%s, %s and %s %s this."
msgstr "%s, %s 和 %s %s 这个。"

#: includes/widgets.php:19
msgid "(BuddyBoss Wall) Most Liked Activity"
msgstr "(BuddyBoss Wall) 最受欢迎的活动动态"

#: includes/widgets.php:21
msgid "Display a list of most liked activities site-wide."
msgstr "显示站内最受欢迎的活动动态。"

#: includes/widgets.php:33
msgid "Title"
msgstr "题目"

#: includes/widgets.php:40
msgid "Max activity posts to show"
msgstr "能显示的最大的活动动态"

#: includes/widgets.php:47
msgid "Max words per activity post"
msgstr "每篇活动动态的最大字数"

#: includes/widgets.php:126
#, php-format
msgid "%d Likes"
msgstr "%d 赞"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://buddyboss.com/product/buddyboss-wall/"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "BuddyBoss"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://buddyboss.com"
msgstr ""
